鮑姐於《殭屍》中的神級演技

咪同黃翠如的演技差不多

呢套做得好好

棋靈王巴打召喚

宜家先睇到後面勁多甲由

有咩？點解我完全睇唔到嘅？第幾秒啊？

殭屍真係睇極唔厭
小白

小白

個陣睇真係
最尾自殺個part好深刻

一炮過咁長鏡頭，成段戲唔斷真係好癲

我都睇唔到

唔係魚黎架咩

當年金像獎輸左畀章子怡

鮑姐話俾而家啲姐仔知，唔係竭斯底理聲嘶力竭咁先叫做好戲...

黃翠如好好多

依套野真係拍得好撚好睇
如果許冠英未死就好

好簡單,鮑姐演吾到後生女、中女角色
但翠如可以同時演年青and年老角色
局限性明吾明?